搵左粵語版十幾年都有.. 終於有朋友完左我多年O既心願.. 雖然集數唔齊.. 但睇得番O甘多個魔球O既粵語版已經好開心

搵左粵語版十幾年都有.. 終於有朋友完左我多年O既心願.. 雖然集數唔齊.. 但睇得番O甘多個魔球O既粵語版已經好開心..

童夢幻影球

彩虹閃耀魔球

新彩虹閃耀魔球

破風真空魔球

高旋轉黑洞魔球

SP:海市蜃樓幻影球

TV版最後打嘉綠仙超正

我搵咗好耐都搵唔到
巴打會唔會share？

入group問佢啦

係咪仲未搵到我的et同學

未